30k 14個月糧vs 正苦工22k 文職 12個月糧，點揀？

上個禮拜收到，點揀好？

幾多歲？結左婚未？
講多D背景啦屌

30k
然後每個月分29k俾我

仲洗諗

30k 14個月糧
一年爭成15萬
除非你話極大壓力 無限ot

max幾多先

重問？硬係政府工啦

睇政府工max幾多
通常入職22k好大機會max過50k

28歲未婚，30k個份如果繼續做就要讀書同埋要搏就會好辛苦，頂薪去到盡可能都係得60k

正苦唔升就頂薪50k

知道自己咩料既 就揀政府

有父幹就22K

正苦升埋上80k啦？

eo定ho？ 睇長遠，老左冇競爭力時就肯定政府好

普通料，但做緊個行啲人都係普普通通，唔算太有難度，但就好多鎖碎野做，升左就少啲有得hea

乜都無

我個行啲老行尊都話轉正苦好，留低會辛苦同埋營營役役無乜謂

政府啦

30k 發展空間機會幾大？

好睇30K 14M 可以捱到幾多年唶.
都唔好話個份22K 2A3O 好好做
我個FRIEND PAR 都未過已經成日話想辭職

22k應該都係foreman 或under officer 一級果啲？如果私人工果行業前景好既，我會做私人
你要知道私人工有30k其實唔易
仲要讀書姐係有專業啦，第時如果去外國都有著數

我都係咁諗，但入正苦其實都係要讀書同埋讀同一個專業，老行尊話到時返出私人其實都有一定前景

政府